有冇清覺得天日會升？ 所有訊號都話畀你知要點

港女就要升

話你知要跌

中

侵b咁準幾時整個number 黎

大芋心態好易捉
就係唔畀散戶win

開始諗9了

神呀下午點睇

又開始諗9